唔好再圍狗竇！唔好再圍狗竇！唔好再圍狗竇！

圍個意義係邊？
次次都係叫囂、比人部署之後比人打
又唔識打返轉頭

唔該18區即係自組一隊屠龍戰隊

每次出黎個目的只有一個：打狗

每星期可以出黎幾次麻包袋

每次行動就只係為打狗

之前係團練TG group 有人提議過

有冇share 返各大團練link?

旺角 次次拉到人

我要組屠龍隊

女手足被拉

唔批評佢哋呢件事有冇用
但係出得來個心態麻煩保持返狀態
知自己能力去到邊度企乜嘢位唔好要人哋保護你
在場每一個人可以確保到自己安全
你可能一個累全家

早排睇到一條關於波蘭幾百年歷史既動畫片...唔知有高手可以整返條講香港歷史？

得閒入黎睇睇

次次出都黎都一定要有個心態打狗
唔係淨係嗌、罵

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

我要屠龍小隊呀！
有冇團練TG link share 係會組到屠龍小隊？

推

點解要屠龍？

1. 敵人已經無哂道德底線。

2. 亦唔好期望佢地會良心發現

3. 只有絕對嘅武力先會令到佢地有所恐懼

4. 屠龍嘅目的唔係每次有活動先出，而係每晚出一次，任何落單、小隊狗即係打

影相、打殘佢地

點解要小隊？

1. 面對尊業訓練同精良裝備，我地只能用人數輾壓
2. 小隊先有戰術、配合，務求纏、捉、打
3. 為左確保小隊投名狀，對身分認證十分高

不如大家share下屠龍秘笈。佢地有咩弱點。成身龍鱗甲。邊度先係要害

腳、喉、關節位都係弱點

小隊配合、遠近纏打捉先有效

最大弱點係換更收工，乜春裝都冇
小隊主要捕呢d時間打

好似旺角圍呢啲時間
兩架車搵人爆佢胎啦

最後落單小隊拖一個打都好

血債血償 誓殺黑狗

有冇屯元天巴組

支持.....

毋忘721.....831

咩事都私下講
你知有好多mon po的人架可?

好SUPPORT......應該要推.....不要犧牲兄弟手足....

發夢見到有人揸車直剷蓄龍